點追獨立既女仔

有冇巴打追緊/女朋友係性格好獨立既女仔？

到底要點追到佢地

強制性照顧佢 講唔洗都係客氣說話

令佢覺得有某啲area 佩服你

拎樓契出黎

同問

第一點就係千祈唔好輕易放棄 其實好多獨立既人都係無安全感 不得不堅強 所以佢哋會反反覆覆咁推開一個人 直到確定佢哋永遠唔會離開為止

利申：獨立既女仔

Agger

而且會講到自己好多野忙，希望對方覺得佢唔會係痴身女友，但就會俾人覺得好cool

樓就冇啦 腫瘤就會幾個

堅持咗好耐啦...你通常去到咩位先確定到唔會離開

成日都會懷疑自己堅唔堅持落去好

一日未正式講到明咁拒絕你
一日都仲有機
頂住

同問
同埋獨立既女仔係咪會鍾意返d 穩重既男人？
而唔係成日搞gag 既小暖男？

Agger 控制唔到地對人忽冷忽熱..

Agger

每個很獨立的女孩子都會有想依賴人的時候，
只要你畀到信心佢，
令佢覺得佢需要個陣你係依賴得過，
咁對女孩嚟講已經贏咗半個心

仲有半個心係有冇feel

利申：本人是個獨立女孩，唯有對住信得過嘅人就會放下獨立嘅性情，痴住個個人

Agger樓上絲打們所講嘅
樓豬可以係細微處入手，通常都中

利申 獨立絲

好中 因為唔知嗰個人會唔會係玩玩下
所以成日對人忽冷忽熱
可能就係咁 啲人就漸漸放棄

利申 a0獨立絲

咁睇黎我得半個心

多謝 🙏good tips

有咩細微位

係咪佢忙嗰陣唔好煩佢

係 建立左良好友誼關係 就等佢主動搵你

Totally agree

可以獨立地上前線

同佢講你會 實行一國兩制 五十年不變

我女朋友都獨立, 比你講中左, 宜家角色倒轉佢仲痴身過我

無錯 總之就係唔想俾人覺得自己好痴身 唔識大體

未答到你 我而家第二任 先三個月 我都仲未確定到

好多獨立既女仔都有呢啲問題 就係一旦同其他人既關係變得親密就會想即刻同對方拉開距離 好驚越嚟越親近嗰陣對方發現咗真正既自己之後會即刻被討厭 然後被對方拋棄 所以就會將對方推開 費事之後被拋棄 所以點解人地會覺得忽冷忽熱

long time no c

別這樣
真心頂硬上

咁你收皮

其實女仔之所以獨立係因為冇依靠
有依靠我都想做下小朋友

試吓照顧佢 做佢既依靠啦

係啊
所以鐘意狗多過人
因為知道狗永遠都唔會背叛你冷落你

+1 所以我好愛我隻狗 曾經喺網上睇到有一句：「狗跟主人的關係，就像是傳統而古板的婚姻關係，沒有一絲一毫分居、離婚的念頭，從一而終。狗不懂背叛、欺騙與懷疑。」睇完最後嗰句即刻有啲想喊

唔係
冇咩關係

搞gag係on9 同暖男無關係

同問 會比較想要自己私人空間定希望有人搵你傾計多D?

獨立既女仔會唔會唔想要男朋友

其實好多獨立嘅女仔都係被迫獨立..
有人錫有人照顧邊個唔想

係個女仔發生好大件事嘅時候，你不離不棄。好大機會會打動佢

why not both
前題係個人岩傾

在一列離開2046的火車上，我愛上一個有點遲鈍的機器人，很多事情要來的時候，都是不知不覺的，我曾經愛過一個人，覺得這個機器人很像她，我開始在她身上尋找答案，我不斷嘗試，但她始終沒有反應。我開始替她想出許多藉口，原來，機器人因為長時間的旅程，會有一個衰退期，意思是說，她們想笑的時候，要好幾個小時才笑的出來，想哭的時候，她們的眼淚要等到明天才會流出來。在最失望的時候，我想過放棄，但很快我又繼續，我慢慢懷疑自己，她對你沒有反應，未必是因為她遲鈍，也有可能是她根本不喜歡你。有些事情是不能免強的，而我唯一能做的，就是放棄。
後來，我終於明白，那機器人沒有回答你，未必是因為她遲鈍，或是她不喜歡，也有可能，是她已經心有所屬

我反而會咁睇 sad but true

你以為係佢獨立先表現咁冷淡 其實一開波佢就唔鍾意你 或者早就心有所屬

望完好似又駁唔到....

正呀

佢每次有事都只係搵我....但之後又打回原形

懷疑做咗兵

獨唔獨立既女仔都好
一見面其實已經知道呢個人有無機會發展
有既話 獨立女仔係要不斷反反覆覆咁拉近又推開
無既話 你做咩都無用

其實佢有事時搵你已經係信任你嘅表現
可能差個時機令到你地感情可以昇華

我覺得有可能係佢病左/period個陣 你可以關心佢（行動上），記得唔好淨係講飲多啲水呀！個啲

但係係等呢個階段好辛苦

我個ex都係同我講呢番話 琴日又無喇喇藍剔我

巴打何以見得？

Sane 最慘係連對方都忽冷忽熱 好攰好辛苦

因為佢每次有需要嗰陣都會依賴我 但係冇需要嗰陣就冷淡咗好多

係女仔都想忽人錫 獨立既女仔其實最缺安全感

都想”俾”人錫 手殘又打錯字

但係想比人錫點解又忽冷忽熱既

靚仔

其實獨立既女仔只係怕受傷 覺得無人真係會為自己無條件付出同陪住自己所以先將所有野收埋 一有人想了解自己就會想逃避最後令到其他人覺得自己係一座冰山
講真啦幾堅強既人都會有脆弱既時候 只要係個女仔身邊陪住佢唔好逼佢講啲唔開心既事出黎已經幫到佢 佢知道你會一直陪住佢佢對你已經會有好感 之後就睇樓主造化投其所好
利申：A0獨立絲

睇#32

個個都話自己獨立架啦其實

要話比佢聽你唔係玩玩下
獨立女仔通常係冇安全感
身邊冇人可以依賴先會甘獨立
以前男朋友追我個陣會四點起身送我返工（我個陣返朝早六點）
用簿記低哂我鍾意D咩
個陣我都係甘拒絕推開佢，因為覺得冇人會真心對一個人甘好
最好都比佢溝到
而家問返佢我拍拖前拍拖後有咩分別，就係估唔到我係甘嗲

啱啊 邊有人會鐘意孤獨 只不過係唔鐘意失望姐

講到尾都係難信人+無安全感出事
一feel到人地對自己好有興趣就會驚俾人呃 但係又唔會隔絕自己肯同人吹水9up
搞到變左忽冷忽熱

通常獨立係因為覺得身邊既人唔可靠先之咩都自己黎
所以穩重應該加分
穩重係一種行為, 攪gag係你既言語表達兩者並無衝突,暖男係細心
所以穩重+風趣+細心應該係滿分

追到仲慘啦 佢咩都自己搞掂
根本有你冇你都冇咩分別
平時出街好似好開心
唔見面個陣好似消失左咁
你搵第二條女傾計又對唔住自己
全日就等佢覆你一個msg
你做咩都諗佢先又點
人地未必排你係第一位

咁係佢忙既時候我係咪唔應該去搵佢

呢點好真
講明獨立 即係佢自己一個都可以過得好好
所以你一定要證明到俾佢睇 有你係身邊佢過得更好 起碼你都要有主見 跟到佢步伐 令佢係你身上有得着
因為佢哋唔係咁需要physically嘅陪伴 反而重視心靈上思維上嘅交流
如果淨係靠陪佢幫佢做呢樣個樣一定唔work

獨立系女生有機會係咁，可能因為覺得唔好再平時都煩住你，但如果佢每次都搵你嘅話，至少你畀到安全感佢

樓主同佢有幾熟？

仲有心情cow女

咁風趣+細心 但唔穩重呢？
點先稱得上穩重？
我係d...你叫我做野 我可以做得好好
但好冇主見

有咩指標佢肯同我兩個去旅行 佢唔開心只係會喊住打比我 佢平日係其他人面前既形象係唔會喊同埋似冰山

但係之後冇事又唔多理我

真係要忍受得到佢啲脾性
一開頭係會cool 啲 到之後熟左會好多野講
但如果你做左一件好少既事令到佢失去信心
佢就會同你say bye 因為其實佢冇左你都可以

好唔鍾意啲四肢發達 頭腦簡度又冇深度既人

我識得個女仔獨立得來又會咩都講哂出嚟

係幾man

bingo
絲打你每個留言都係我心聲
有時啲仔以為陪伴係大晒
會搵得我好密，但都係講啲廢話，即刻禮貌stop左佢

Agree 我都希望搵到唔會玩玩下嘅人
可能一開始唔敢咁輕易相信
但有心總會feel到
利申：獨立嘅女仔

其實冇衝突 適當嘅時候搞gag就會加分
&如果煩惱緊嘅時候穩重嘅人就會感覺可靠

平時會唔會間唔中wtsapp傾下計，如果會，不如你試下佢水溫。問下佢其實你咁獨立會唔會想有人照顧，如果佢答想，你咪扮哂嘢話你照顧佢

例子 你 佢
：其實你咁獨立會唔會想有人照顧自己？
：想
：好似我呢type照顧你啱唔啱心水？
：唔啱
：咁點先啱啊？
（變返吹水，扮討論佢鍾意咩type）
（如果答啱，咁可以諗下一步）

如果佢答唔想
：唔想
：但係我覺得你都需要人照顧
：係咩？
：如果你唔嫌，我照顧住你先，將就下
：唔洗啦
：我好差咩，咁咩人啱你心水啊？
（當傾計咁就啱feel㗎啦）
（答好，就諗下一步）

最好就輕輕鬆鬆咁問同講，睇下佢點答，如果佢真係好抗拒就自己兜轉打完場但佢唔抗拒可以繼續進攻

無真係獨立嘅女仔或者男仔
只有佢唔需要各下

想問吓絲打如果你有好感既人搵你好密係咪都會stop佢

有日日wtsapp 但係傾好少 因為佢唔係成日開wtsapp既人

搵日等我試吓用絲打個例子試吓先

全中呀，我都係咁男朋友又係話我拍拖之後嗲到佢估唔到
其實有時候有啲嘢唔係自己做唔到，只係身邊嘅人覺得自己都做到唔洗幫就唔幫
其實只要你當佢係一個需要照顧嘅人就得男朋友就係咁樣追到我

利申：拍緊拖都仲會獨自去旅行嘅獨立絲

啱

你男朋友一開頭追你既過程係點架

獨立既女仔係幾吸引既

係咪得我一個睇到打曬冷震

點解打冷震啊？

我好驚我伏咗你，不過如果我係對對方冇興趣，或者唔信任，我係會唔理個個人。但係我都唔係佢，我唔exactly知佢係點

肯同我兩個去旅行同埋同佢連續wtsapp咗成年咁濟

應該唔會唔信任掛

結果未等到確定個日就比人誤會收兵

我自己會睇下佢up 乜鳩
如果每日淨係識打機 講埋哂啲冇營養既野的話會唔覆（即係覺得好撚嘥我時間）

我又未試過俾人咁樣誤會 因為我本人好憎flirt嚟flirt去 好嘥時間 我講緊呢啲所有感覺都係對自己另一半 對追求者如果我對佢無感覺 我會好小心咁處理 唔會拖住對方

獨立既人唔會想比人話佢獨立

唉睇黎都只係可以慢慢等

屌 唔好咁中得唔得

又....有啲道理
我自己都麻麻......

建立邦交

So true

上年年尾以為自己遇到個咁嘅人 大家會一齊心靈上成長 點知慢慢發現根本唔係 好想分手

奉勸想溝呢類型女仔嘅人 應承左人嘅野 幾小都要做到 如果唔係一開頭就唔好應承 其實好多野自己一個都做到 當佢肯開口叫你幫手/做嘅時候 係開始想嘗試信任嘅表現方法 你表現得好與否佢未必事後會同你講返 但佢心底會知 會直接影響佢以後信唔信得過你

好質疑自己係咪其實根本唔適合拍拖 即使我唔需要對方physically陪伴/幫我 但另一半都會想我physically陪伴佢/各方面去幫佢 被人依賴一開頭都覺得有成功感 但時間一耐左覺得好大負擔 我生活/心靈上都冇因為拍拖而好到 反而仲每況愈下咁

直接講我想同你一齊起身。

😞 我都係講下笑 點知 佢以為係真 搞到成件事誤會曬 當我個句搞笑係真 澄清話搞笑係兜番 唉 而家完全唔覆我 唔知點算

絲 睇到好尷

真
做唔到 或者唔打算講完會做既 都唔好應承
因為真係會好深刻對方講完無做
尤其係唔只一次係咁

冇架喇巴打 我果個都呢幾日藍剔我 想放棄

會唔會其實係對我冇興趣先唔理我 我就以為佢係獨立既女仔

需要你但又唔想拍拖？係你打漏字定點

穩重 識睇眉頭眼額, 會分輕重同有交帶, 同埋會安排未來。
點解覺得自己無主見

呢個post 好中呀～
不過慣左一個人住，間中一個人旅行，一個人食飯，其實自己一個都搞得掂，都唔記得左俾人照顧係點囉～

呢d 我都冇問題
但如叫我做決定，例如食咩 我就會企左係到
因為會諗好多野 邊d 好食 但邊d 佢又可能唔岩口味 以自為好為人諗 但人地可能根本冇所謂
好麻煩 成個女人咁

如果有個人對你好幾好 好細心咁對你
會唔會好易沉船？ 定其實你冇需要另一個人陪你 照顧你？

點解要咁做...順其自然發展落去咪好囉...又要拉開距離...咁樣大家都辛苦

拍咗拖先發現難相處

佢其實有少少死好命，因為佢其實知我好獨立，但係佢唔會因為我獨立而諗太多

好似去旅行搬行李咁，其實拎住個1xkg嘅喼對一個自己成日去旅行嘅絲嚟講係濕濕碎，但佢仍然會二話不說照拎，有d巴打覺得呢個只不過係紳士風度，但對住獨立絲，開頭大多數都會拒絕你，但係你要堅持，咁已經係成功嘅第一步

有時候其實撇開佢獨唔獨立而追可能仲好，不過前提係你幫佢做嘢嗰陣你唔可 以做得比佢差就得

講到尾就係因為冇安全感 未firm之前又會驚係自己ff既

咁其實你都知無乜所謂架啦人地 咪揀個自己中意既

而家諗番轉頭你真係講得好岩
如果我早d知道 結果就唔會好似而家咁

佢唔會分到係咪講笑 只要令到佢失去左信心 咁就真心玩完 無論之後做幾多事都彌補唔到

其實好簡單，佢覺得你有機嘅話，一個好嘅環境食餐愉快嘅晚餐，再飲少少酒，可能已經唔會拒絕你，我就係咁追到一個只係識左一星期嘅獨立女

但問題就好似其他絲講咁，當你地開始close嘅時候佢係絕對會突然間同你拉開距離，結果一個月就分左手

你又要諗 其實對方係咪想上u嘅
我公司同期入黎四丁友 一個大學 一個master 一個asso 一個中學畢業連毅進都冇
升得最快係asso個個
仲要對佢極睇好
女 記住先 沙紙係緊要(其實好重要)
但工作能力同待人處事更重要
另外各位大學/大專生見工個時
個個都話自己識用word同excel
唔該再溫習下，出到社會俾人屌就無謂
由其是係excel,離大譜
最主要怕你當沙紙係所有野，提一提

(老屎忽mode完結)

講笑唔分場合問題又唔用腦 係有問題
當然我唔知件事係點
但退後一步 在於你地嘅年齡 唔識會唔會係常見問題

又如果佢早讀完書出黎社會
你上u遲幾年 佢發現你唔識對客/人
而同你嘈/分手 又係咪好

帝王社會覺得封建社會落後
民主社會覺得帝王社會落後
重點係 我地攜手前行
唔知你明唔明我講咩

你有冇問過呀，搵次佢喊住搵你嘅時候問佢啦。

問咗唔得咪縮囉，得咪恭喜你

一齊囉

成日俾人當係娘娘

要 香港獨立 先

話想入u個啲但咁搞
就叫佢仆街死啦

似當年嘅我
講夢想講得好偉大 要用力就不了
男仔係咁 慢慢大
我相信你會等唔切

另外

感覺上sis你應該係
較為現實主義/功利主義嘅人？
(無貶意，我都係)

我諗起以前有次同ex嘈
(個時我做野，佢讀緊書)
佢喊住同我講 我冇你知依個社會現實咁多，我未出黎，我要你一步一步帶住先得嫁

但最後，我行得越黎越快
冇帶住佢一齊行

到依加有多好多 冇左佢
只係依啲係代價 要得怪

睇你會唔會諗
你會想帶住佢一齊行，定拋低佢
各有得失

正喎

啱啊
講on9野果啲就算條件幾好都唔想會一齊

咁不如你揾狗過埋下半世 洗乜拍拖 你想當你條女係狗？

有得依靠他人
邊有人會所有野獨自承受吖

例如有咩on9野

我家姐(廿尾)好獨立， 但佢男朋友反而有小小吊兒郎當。 拍左一年幾，男仔大十年左右

有時睇唔透

可能只係我一相情願 以為有個大咁多既 (姐夫) 會好似多個哥咁 .

我都希望家姐可以幸福 . 盡量唔拎其他人相比

前提係你做個套
要啱佢心入面個套
如果唔係只會麻煩到人

好想放棄呀

那有拖拍
家陣狗都無得養得隻公仔做佢替身
狗比我果種安全感係人身上真係搵唔翻
如果個人俾唔到安全感我真係寧願唔拍

你幫佢做嘢嗰陣 你唔可以做得比佢差
中晒 最無奈係你明明幫唔掂又要攬上身
跟著就要我執屎

你咁講我諗起件事
我 ex 諗住送我機
話幫我的行李落黎.
其實佢好有心咁比我早到左成個鐘到,
但成個鐘都係搵唔到我個巴士站.
結果我一路搬緊我兩個喼落車,
佢一路炸我電話
手忙腳亂之餘個心真係唉一聲
那有手聽你電話

照住做仆硬街

獨立嘅男係咪唔使旨意會有女溝佢

咪姐係毒撚

男有幾何會唔獨立
定你想講cool

啱，真係柒少陣當幫忙
你都咁有心早咗一個鐘，點解唔做多少少準備搵埋個站喺邊

你要真係叻過佢
而且唔好太煩膠 識得大部份獨立既女仔都好憎煩膠
要接受到兩個人共存一室但係大家各自各做緊唔同既野
唔好煩9佢

利申 獨立女仔

我覺得呢個po 好危險
比啲毒撚見到 又繼續糾纏人

其實我唔識因為我係獨立絲 幾乎唔會同人wtsapp如果我覆對方機 個個人已經係對我嚟講緊要

佢果陣剩係話,
企係道一個鐘都無見過你架車 number
點解可以一個鐘都唔問下人,
又或者上網查下
搵唔到都可以貼心少少唔好落車先黎炸我

心諗同你去旅行靠你就死囉
走巴士走火車走飛機乜都有得走
所以之後去旅行都係我負責呢 d 野兼帶路
完全小鳥依人唔起,
調翻轉頭佢小鳥依人翹住我

俱往矣, 頂唔順
雖然都唔係呢個原因散

啱呀，個解釋都唔合理就真心幫唔落

旅行我就覺得睇情況啦，我唔理同邊個去都係負責哂所有嘢，佢最緊要唔好對我行程有任何意見（因為你話冇意見就唔好呀支呀左），同埋搵緊路就幫下手，一係幫我拎下嘢就OK

其實要照顧人，都仲有好多方法，例如食嘢咁，會諗你食咩先、夾嘢比你食、切嘢之類都一樣可以比人覺得佢地可以照顧人

我都諗好多
好多野想同你講
好多好多我打完又del
好多好多
姐係發生過好多好多

我好想問你
你想你係狐狸 定王子 定玫瑰？

利申 我唔肯定自己情感有冇扭曲

拉開左距離會比對方有種莫名奇妙既距離感
如果係我 會因為不安而縮...咁大家都firm 唔到

中哂依家既情況 兩邊都縮 依家唔知點咁

真係搏一搏，呢種女仔好多時睇重一個人嘅性格特質，只要佢欣賞你，機會自然大好多，但切忌切忌刻意討好/迎合

唉想問吓咁多位如果因爲一時意氣同獨立既女仔嘈交會唔會番唔到轉頭

前幾次都係我比人單方面發脾氣 但係今次係我係咪已經玩完

成立獨立調查委員會

有得救 但你要主動道歉 誠心d 唔好wts講句對唔住就算
利申：獨立絲

好中point

我就係 excactly 係咁

姐係如果開始咗拍拖都會？

差唔多 硬係唔敢放晒個心落佢到 即使好中意都好
太冇安全感唔夠自愛既問題

咁我應該係唔識表達又唔識點付出愛嘅玫瑰
利申唔知有冇Get 錯
我覺得自己好有問題

我係可以好獨立
某程度上係第一個男友訓練而成
但我好鍾意嗲男友
所以表面獨立又唔代表唔想人照顧同關心既

腫係條J度應該ok

追咩追 返屋企訓教好過啦

同共產黨一樣咁可信

冇絕對嘅啱 冇絕對嘅錯
對我黎講
玫瑰理應係咁
玫瑰只係唔承認自己嘅付出

以前同佢
一開始我會覺得自己係玫瑰
慢慢 我懷疑自己其實係狐狸
我唔甘心 我想係玫瑰
到最後 佢離開b612了
我先發現 原來自己一直都係玫瑰
大個 先發現原來玫瑰同狐理都好幸福
原來狐狸嘅付出係咁大
做狐狸 又有何不可呢

「你在玫瑰身上所花費的時間，讓你的玫瑰花變得如此重要。」

捨棄左好多好多嘅傻瓜
到以為目標觸手可及
又突然發生意外
可以將佢嘅目標 永遠送入黑洞
咁 捨棄又何用
到頭來 可以一場空

講野好玄同空廢咁
未必安慰到你呀
我只係一個 放棄一切
追逐所謂目標
途中發生變故
到頭來一場空嘅傻瓜

一切得失 愛恨
係死亡面前都係零
放低往事啦女
執著又何用

如果之前我追個女仔都係咁樣諗就好可惜
佢又係忽冷忽熱 同我講好忙 最後我都係怕煩到佢唔再搵佢 只能希望我做啱咗決定...

短時間應該幾受落既～ 但如果太痴身又會想要返D 私人空間 （咁講係咪有D 矛盾/衰🙈）

講on9野搞下笑唔好咩

你自己都要夠獨立，有自己生活同才華
佢忙緊果陣要俾到空間佢，尊重佢
同時俾佢知道佢有需要搵人幫手你會係度

講嘢on9 同搞笑係兩樣嘢

講野on9 同講on9野好唔同wor

屌 中到應一應
拍咗一次拖後發現自己係咁嘅人
覺得自己好仆街
依家已經唔夠膽再去愛人

同我一模一樣
利申：接近10年單身

而家啲人成日見條女樣唔太差又有人溝就話人地娘娘無視得架啦

問題係點分佢做既野
係真心想你走 定只係好似你咁講 係試探式
如果佢真心唔想你留係度 你唔放棄咁係度咪令佢更討厭你？

有一個男仔追左我成年 最後修成正果

利申 我係獨立 成日推人走嘅女仔

個個都利申獨立然後同人講點追自己

大概五個月前tinder 識左個女仔，七月第一次見
第一次見已經覺得有feel
大家性格都好相似 feel到佢都對自己有少少好感 不過佢比我感覺好難接近， 個人覺得原因有三：

1. 超獨立(呢個好快知，所以都冇好chur咁成日whatsapp 佢）
2. 佢同個大佢五年嘅ex 散左冇耐，佢話自己仲未get over到佢
3. 佢做空姐，成日飛，有少少距離感

前後出左6-7次街 感覺良好 知道佢情傷無耐所以都想慢慢黎 因為怕一chur就出事

近排佢對我幾冷淡 成日藍剔我 真心灰機 直覺話比我聽佢好似慢慢對我失去興趣
堅持定放棄好

最後
光復香港 時代革命！

要再搵一件事情令大家感覺升溫係好難既事！所以唔好拉開距離...想喊Tim

睇化左 順其自然

兩邊都縮就慢慢淡
G9G

首先你要令香港獨立左先

你話你都支持獨立

是旦啦 有feel完左發覺都唔係好鐘意啫
再有feel先算 多謝佢囉原來我個心仲識為情而跳 就黎以為自己唔會再為男人心動

段野唔知以為自己打的
我都係要搵個俾大量安全感得的

以家個時勢條友仲隨時俾人拉 唉

咁你呢個又驚d既 又想支持但又要驚佢有事
慢慢淡就繼續做朋友啦 係你既遲早都係你既

有興趣了解下，可唔可以講多啲你嘅傾向？

一般人會唔會觀察到你呢種傾向？

獨立絲係咪對大自己幾年既人容易有感覺

年紀大唔代表咩
要有相應咁成熟同埋識照顧人先有用
如果唔係倒翻轉頭扣分

我完全係咁 通常都係心入面有啲傷 冇解決積積埋埋所以咁

我覺得自己都要獨立，有主見，亦要識得關心人，等佢知道有人願意隨時隨地幫佢手

我一直都鍾意個獨立絲，佢喺學校成日都係自己一個人，俾人一種生人勿近嘅感覺

我用咗好多時間去同佢相處，宜家雖然未係好熟絡，但起碼佢都會好真誠咁對待我，信任我

希望有一日我可以進入佢嘅世界

好青春
講下點解鍾意佢/點解會鍾意生人勿近/點開始approach佢/嚟緊有咩計劃

頂住

我都想搵

求下你唔好放棄佢
每次一有人放棄自己 獨立絲個心都有可能會好傷好傷 但唔表現出來
心諗又係咁 我又搞砸 又係因為我咁嘅性格所以唔需要我之類...
只會令佢更唔信人更唔開心 尤其樓主追緊嘅絲打係會依賴你 佢無咗你可以唔依賴你 但佢內心可能真係好傷好傷...
雖然唔知你追緊嘅係咪 至少我係咁
每次傾傾下唔傾 我都會好唔開心 心諗係咪我又做錯啲咩 係咪因為我比咗我軟弱嘅一面佢睇 佢覺得同佢理想唔同所以唔再理我....

其實我哋好無安全感 好想有人可以愛自己
但奈何被逼獨立嘅性格唔容許自己咁做
當自己肯真係試下放低戒心但對方突然離開係會好唔開心...

即係溝到手就唔鐘意
即係想收兵做娘娘

放棄啦 幾獨立嘅女仔都好 對你有 feel自然會比機會你
你覺得無機會 就真係無機會

獨立絲表示要追獨立嘅女仔真係要用d時間去同佢相處
我係一個雖然獨立，但都好無安全感唔易信人嘅人
就算而家有對象傾下計都唔會好主動出擊，完全就係防守狀態
因為怕對方無啦啦唔再理我，就會覺得係咪自己做錯乜講錯乜
真係對獨立嘅女仔有興趣就放多d時間同佢相處，但搵得密唔密要拿揑得好好，佢覺得你chur反而唔想應至少我好驚比人chur
同埋切記唔好做埋d自以爲好笑但其實好撚on9嘅事

唉 其實我都想一了百了 但係簡唔中有啲事又令我覺得有機會

我寧願冇比過機會我令我死心

我明絲打你既內心世界

呢個就係我唯一堅持既理由

其實講到底我都只係想佢開心

拿揑嗰個位真係要好準 每次wtsapp/fb搵佢都驚chur親佢

但係出到黎交流就一啲事都冇

當初識明明好獨立好果斷
點解想分手既時候會咁拖泥帶水

睇睇下好似講緊孤獨嘅女仔多過獨立嘅女仔 獨立唔等於拒人千里/生人勿近喎獨立嘅人一樣可以好nice，會同其他人分享，只係精神上唔倚賴其他人，做乜講到獨立嘅人好似孤獨精無朋友咁

如果係獨立既姐姐可以點入手

大家要分清楚到底個女仔係唔洗人照顧定係唔想比你照顧
比哂signal 再明確講完都唔放棄嘅人真係好撚煩

若果獨立女藍剔左我 有冇野做到

同感
msg時忽冷忽熱 有時會答非所問 轉咗講另一樣嘢
但出到嚟又好正常 有講有笑

獨立又孤獨
可以好social 岩傾既入第一眼就會知 會主動同佢地講野
覺得唔岩傾既人 寧願口臭唔講野都唔想同佢地有交談

啲人講到獨立就一定無安全感又唔信人
真係睇到
兩樣野無關連

所以唔知佢係性格係咁 定係對你冇興趣

試下比啲愛佢
最簡單就係同佢一齊做愛

其實可能只係唔記得覆我成日都係咁
想講返原本個話題就直接同佢講啦

我試過咁做

千奇唔好學
獨唔獨立都好
呢啲對話不了
比人感覺好煩

好掛住佢又唔敢搵佢

女仔嘅獨立係為保護自己
每個女仔都會想有人對佢好

其實遇到鐘意既人 都可以好嗲好小女人架

同平時西面 咩都自己搞掂嘅自己比較下
完全第二個人嚟

你地會觀察幾耐先會確認自己對對方有好感？
唉估估下果種感覺好煎熬

好想被照顧 或者唔使咩都靠自己

幽默+大智慧

agger

其實個個女仔都係咁

唔知點解有一種想保護佢嘅感覺
有一日落堂之後我就抄咗佢牌
平時嘅我一定唔會咁大膽

不過最近好少見佢，飯都未約過一齊食
我驚咁樣做會嚇走佢

其實佢又孤獨(至少喺學校係)又獨立，我唔知我喺佢眼中係一個多餘且煩厭嘅人

佢使咩你保護

抄咗牌但有冇傾偈，唔傾咁抄嚟做咩
如果唔係傾到偈，你憑咩要佢同你食飯

點肯定佢信你，可能仲差好遠

身同感受。。。

算有

係 某部分既獨立女仔係就算開始咗拍拖 就算好鐘意都好 佢哋都會儘量提醒自己唔可以越過某一條線 唔可以干涉對方太多 驚自己會令對方覺得係唔識大體/唔係一個好女友 所以通常有咩都收埋喺心 但佢地其實會記住你所做既一舉一動 會有加分減分 當累積到某一個點既時候就會同你say goodbye

如果真心想你走 睇下有無被人block就知
因為就算忽冷忽熱都好 都唔會話做到完全你無一個渠道搵到佢

無錯 我第一次拍拖 諗住大五年 應該OK啦掛 結果同湊仔無分別 第二個現任雖則大我九年 但我想講都唔係好得幾多。。。🤦🏼‍♀️

呢啲人係好煩膠 因為我遇過好多 通常呢啲都係低級player

我見過都頗多唔係

獨立既人通常餓左好耐，不如做住sp先

好無癮架
你又心諗做咩你咁大個人要我教翻你
佢又跌左樽鹽咁覺得做咩要俾個靚妹教訓

琴晚先聽完首歌叫習慣當作愛😂基本上可以咁講

咁又無 第一個仲話喺我身上學到好多野 因為我家庭背景比較複雜 所以喺觀言察色上面係比較多經驗

不能同意更多 我都係咁 真係好愛好愛 但可能怕有咩事自己會傷重 所以咩都有所保留 已經嘗試調整下呢個心態。。

只可以吸引佢等佢對你有興趣再慢慢發展。

有時想block都唔block得 你一有任何動作都會在佢心中泛起了漣漪⋯⋯ 痴線佬係無法溝通的 你手機block左佢 但現實都仲係會見到佢

分咗了

但偏偏呢種女仔當人地對佢嘅好係老奉

唔同意

唔主動搵人就可能面皮薄者
不過搵都唔覆就算啦.

通常好鍾意反話、口硬心軟

只要你多啲了解佢，突然有一日你講得出佢內心嘅諗法，就會好似開着咗個on制，因為唔多人明佢點解佢要咁獨立，但你明真係贏曬，佢真係會好感動，因為唔洗得自己一個撐，之後佢就會好希望你繼續了解佢，然後佢就會開始依賴你，好似除咗個殻，俾你見到佢温柔嗰面，不過真係要時間浸岀嚟，冇得迫，如果係真愛值得㗎

強行關心係必須

利申 獨立嘅女仔

如果兩邊都有feel就算未到你知道哂女仔內心諗法個步
不斷關心同刻意既陪伴 女仔冇拒絕 已經係俾你觸動到啦

希望唔係遇到player啦

我都係會覺得個人好on9

我都諗起我個ex
嗰陣旅行佢話諗住搬完自己個行李就黎幫我
點知見我自己搬緊就冇幫我搬
其實我嗰陣勁嬲

想講呢個留言好危險，究竟點分係上述情況定係暗示叫你唔好再煩？

我最近都遇到呢個難題

成個post最有用留言上面個個話自己獨立然後教人追自己

點解要咁狠心

我自己覺得無咩分別

兩種觀念好唔同吧
我覺得獨立係可以自己解決面對事情，未必係唔識同人相處，獨撚係... 你懂的

獨撚係選擇自己一個
毒撚先係無選擇嗰個

噫，我頭先又真係無將獨同毒分開
不過我覺得都係獨立係對事，（孤）獨係對人

you get the point

你用追嘅心態 你已經追唔到了

女人總有軟時

識左個好獨立既女仔
明明一路都好地地 連續keep contact左幾個月
有出下街食飯
突然話佢呢排好忙 要自己處理啲野
咁就sharp cut左
仲要tg 單剔
係咪GG左

獨立既女仔廣義黎講可以自己解決好多野，唔鐘意靠男仔，可能換水都係自己換。咁平時D女仔咪好鐘意嗲下人，咁大家咪有個互動，但獨立既女仔無左呢D野，就唯有用自身條件吸引佢，你身上無野Hit得中佢，點會追到。

我女朋友就係咁....我真係好想佢可以痴我多啲

因為呢個對我哋嚟講係保護 如果你覺得咁樣算狠心 我想講點都狠心唔過嗰啲令我哋變到好似而家咁無安全感既人 呢個世界係咁 你唔狠心 人哋就會對你狠心

如果係覺得你煩 直接就會block咗 未俾人block都可能仲有啲機會

我都試過
回想好耐都唔知自己衰乜
講真可以當係拒絕你, 推開你

只能夠cool down一排扮無事
試下求其搵啲嘢搵佢講下. 如果都係冷淡咪算

一樣

首先要個女仔俾機會你

獨立既女仔係咪你講到咁無安全感我唔知
我淨係知獨立既女仔要自由 千其唔好諗全痴身
成日痴住哂唔單至覺得煩 仲覺得勁大壓力
追得獨立女仔既 首要條件係你自己都要夠獨立

利申一個獨立要自由最怕痴身的女仔

我都係諗唔明自己衰乜
明明一路好地地 點解可以sharp cut得咁快
已經佢唔覆我 我都唔覆佢嫁啦
咁樣都叫煩咩

即係block得 已經GG?

用獨立屋一間

睇咗一頁之後
已經feel到呢啲女仔有幾難溝
證明溝到嗰啲都好有料或者真係襯

邊有咁多狠心唔狠心 咁矯情
獨立女仔 有好多原因
自己例子係 我懶得求人/唔會咁蠢自動提供痛腳比人要脅 自然無野要求人
D人嗲 係佢地懶得自己做先唔獨立 然後咪俾你想要既野你 就算無都可以扮有
等價交換姐

block喎 仲唔gg係咩? 你咁趣緻既

都要好笑先笑得出架

生得靚仔

又唔係驚GG 係想知道下背後個原因姐 無話咩趣緻唔趣緻
呢個世界無話無左邊個唔得既

Block 可以係嫌煩 嫌唔岩傾 嫌乜乜物物
但背後都係一個原因 唔知點樣/唔想面對你

私人空間
所以一遇到太痴身既人 真係走都走唔切

其實永遠無得分析
亦都無獨立一個原因
叫啲類型女仔係唔會好好咁同你講點解
都幾肯定你唔再搵佢. 佢唔會再主動搵你

隔一排先試下搵人啦

要主動

我藍絲 覺得自己算係獨立
自從受過傷就無再鍾意過人
最近對一個人有好感 又係年紀大過我幾年
發覺自己好似偏向會鍾意哥哥類
ps唔係嗰種藍絲 我係黃絲

呢類型嘅女仔唔會好好咁同你講點解呢點真係好中

咁佢問點解咁狠心啊嘛 同埋都唔係講緊求人與唔求人😅總有啲獨立既女仔係因為我講既嗰個原因既 比起狠心唔狠心 大把嘢更矯情啦 追得獨立女其實都預咗 有心咪會體諒係因為對方過往經歷原因 無心咪會覺得係矯情 一個願打一個願挨姐

你都要比啲空間人地
高質嘅女仔身邊一定好多人爭住對佢好
你盡咗力做自己果part, 佢又知你心意
咪隔一陣先搵下佢. 如果佢都係好冷淡/唔覆

咁咪算數囉, 對方對你唔好嘅其實長遠都好難維持

唔好怪佢
融化一座冰山唔容易 加油啊巴打

唔認同因為前一個對你唔好就代表你有權力對下一個唔好
自問獨立 一直都唔覺得下一個有義務承受你啲系情緒
唔好講到有心就會體諒
每個人既人生都有傷痛過 自己要學識處理自己情緒 兩個人拍拖唔代表要將情緒俾哂對方
如果自己真係未ready愛人 就直接拒絕 唔係傷害對方然後重要用受害者身份包裝

呢個post究竟有幾多真係獨立既絲？
唔好個個都講到獨立絲就好似受過傷 又無安全感 唔信人 又點點點 呢種係為保護自己 被逼獨立
有啲只係懶得麻煩人 自己又唔係解決唔到 唔代表情感上有缺失

想問佢唔會主動搵你係咪啫係玩完

如果個個都好似你講既咁 呢個post就唔會存在啦😂其實呢個post無非都係攞嚟知道點追嗰啲女仔㗎姐 獨立呢個詞語實在喺太廣泛 好似你話獨立只係懶得麻煩人既又有 感情上有缺失所以無安全感既又有 所以話呢啲都係各自各睇法姐
每個人既人生都有傷痛過 自己要學識處理自己情緒 兩個人拍拖唔代表要將情緒俾哂對方
如果自己真係未ready愛人 就直接拒絕 唔係傷害對方然後重要用受害者身份包裝

其實係 真係盡做
冷淡/唔覆既話 再係咁搵佢都嫌自己煩
只係同佢日日傾計已經成為左一種習慣
要啲時間去習慣下無左佢既日子

巴打 同你同一個情況 大家加油啦
我都係盡做 最緊要係自己唔好後悔

佢獨立
你唔獨立
長遠都唔work
其實男人令自己獨立啲. 各方面都有好處
當然性格係天生. 盡量放鬆啲啲咪咁依賴

完全正確⋯

正如上面有位絲打話齋，覺得你煩自然Block你，未Block都仲有機會，大家加油

你係咁推我，我點撚知你真係唔like我定點

但係佢連病左都話想自己一個靜下行返屋企
當然我有陪到佢
但佢話我做多左
但係我地係拍緊拖
佢真係一個好獨立嘅女仔

咁追女 d支那味出哂黎

巴打咁既情況你會點做

有次同fd飲完酒膽粗粗wtsapp問佢覺唔覺我煩

佢話唔覺同埋以佢性格覺得煩既話會講出黎

但係睇佢啲回覆真係好冷淡

點解你唔主動搵人呢？

因為佢呢排好忙 驚煩住佢

日日出post話 佢係你自古以來固有伴侶，講到佢承認為止

根本就係有啲逃避型依戀
鐘意人對佢好
但過咗某條線就推開你, 驚受傷
不斷重覆不斷逃避

唔關獨唔獨立事
真係鐘意你唔會推開你其實, 勉強長遠都無用

獨立女仔嘅特點係咪勤力返工？

唉 tg單剔左幾日 以為佢block左我啦
點知又有覆番我
我覆番佢啦 孖剔又無覆
究竟想點
定係其實佢覆我我都唔應該覆佢

學上面巴打咁講 真係比啲空間佢先
佢覆我 我一定會覆佢
佢唔覆我 咪可能隔幾日或者weekend先再搵搵佢
如果真係好似啲絲打咁講 中意瘋狂推開人
都至少比到個msg佢 我有等佢
咁如果佢覺得成個星期得一兩個msg都覺得我煩
我無野好講啦

總好過我個情況，對我仲有戒心 連傾計都未肯

無錯 太急進只會弄（考）反拙，問過身邊女性朋友，佢地都係話唔好太急搵佢
我依家都係一星期固定時間去搵佢，比佢知道到個段時候會有人搵佢

忙都要溝通，可能她等緊你既message呢

係，事業心重

啱啱忍唔住搵佢 比人秒覆

問佢出唔出去行吓啫

傾傾吓又唔見咗

講真
你地點處理呢啲緊張焦慮
成日諗住對方做緊乜 點解唔覆
你地個人唔會長期好緊張咩

瘋狂自虐mode

可能真係忙緊呢

要吸引佢先得

太細微唔會覺得煩咩？

會呀 所以你見我開咗好多叫春post

冇

成日都傾傾吓offline 又唔上線

我信呀

但係每次見到佢啲答覆就動搖

咁樣拉拉扯扯咗年幾

唉獨立嘅女仔真係好難追，佢表明自己係唔需要靠另一半都生存到 呢一點係好，但係冇諗過佢真係獨立到連溝通都唔洗巳經2個星期冇同佢whatsapp傾計

追到之後好痴身

啱呀感覺佢係啲唔需要另一半既人

或者可能我唔係佢心目中既另一半

葡萄

巴打有無諗過表白哂冷
我一路都諗緊
但真係all or nothing

堅決自己信念 唔好比情緒動搖
只要有恆心 遲早有日會知道你既好
大家都要fighting

總之真係唔like就會直接做啲行為出嚟係好明顯 例如block你

因為獨立真係有太多種 情感獨立 經濟獨立 太多太多

唔好表白，呢場唔係一場賭博
真係確認佢對你極有好感先表白都未遲
我預左係持久戰，就算佢一直未肯打開心菲同我接觸 對我有戒心，但仍然唔會消耗到我意志

巴打我諗住表白

我覺得要做既都做晒 一係得一係唔得

雖然我覺得大機率會衰 不過起碼試過

心很累啊ching 我驚我頂唔順

巴打 你諗清楚先呀 唔好係充滿負面情緒既時候做決定呀

我覺得如果約會氣氛唔錯就可以表或拖佢
等得耐乜火都熄哂啦
熄左又要再花時間去build up

真係熄咗
有啲野真係無左先識得珍惜

再獨立嘅女仔都會想俾人錫
俾安全感佢 令佢覺得可靠

唔使追亦唔好追
勸你放棄

比啲point出嚟？

一定要獨立過佢

唉成日傾傾吓又唔覆 好灰

雖然唔知你地關係去到點啦
但係真心試一次總好過咩都唔做
由得個關係慢慢淡
女仔真係要面d
有時真係因為唔想會錯意所以先會忽然冷淡
所以真係要靠男仔主動少少
加油呀

利申獨立絲
就係因為怕自己一廂情願
所以成日忽冷忽熱
就咁就趕走咗個鐘意嘅人

傾咗年幾啦....

我同佢係呢兩年都經歷唔少 希望可以有好既結果啦

真心唔好表白
無用你估對方on9咩
點會唔知你對佢有意思
咁呢刻佢當你朋友, 你咪做返朋友應該做嘅角色
咁朋友係唔會日日秒覆架啦.

如果你真係接受唔到唯有放棄

去到呢個程度, 佢都知你嘅意思啦其實
佢係高質嘅女仔, 身邊一定大把人追
如果唔珍惜你就唔好勉強啦

可能將來佢比較完一輪先覺得你好呢
呢段時間自己都努力獨立啲

佢真係好多人追 但係佢對全部既追求者都明確咁叫佢地收皮

係對我唔嗲唔吊所以搞到我而家咁樣

Agger 我男朋友就係唔放棄

同你一樣 佢同我講開佢有幾個異性frd諗住同佢表白 跟住佢話拒絕哂

跑得快唔快？ 操下氣應該追到
Btw 再獨立都需要人陪既

有啲獨立嘅女仔係唔鐘意成日人地負擔
咁你話比佢知 你可以照顧佢 而且係毫不費力嗰種
咁佢就會諗係唔係可以依賴你 而你唔會嫌棄佢

佢藍字絲打

點解你可以咁忍得
係咁既狀態下成年幾

其實都年幾咪即係friendzone咗
仲擺咁多投資會一路蝕

我一開頭當佢係普通朋友

係近排先發現鐘意佢 跟住就搞到咁

呢個就係我最驚既地方

岩呀...我成日比人覺得我cool同面癱

加油呀巴打

再主動約啦，唔通下下叫個女約你咩

絕對係，因為我試過，條友超煩

因為佢緊比機會你

唔刻意 做自己

你要獨立 有自己的框架就可以了

會唔會有啲女仔覺得block好似唔係咁好？
所以唔Block你，但心諗你個煩膠咪再煩我
會唔會有咁諗？

約佢都唔出黎

比d誠意喔

堅持

對佢仁慈，對我殘忍，條友煩到頂唔順，超變態

會 但呢個時候講錯一個字我都即block冇回頭
因為本身都叫仲猶豫緊

好掛住佢好想搵佢

點煩法先？每日都搵你

唉我都好掛住佢 諗緊下個月表白：（

跟放工，講左冇可能，仍然唔死心

之前係，而家封左佢 what app, 之後仲 用 SMS煩,你話變唔變態

快啦，仲等咩

好over 如果佢直接叫我死心 其實我會死心

獨立既女仔 個種忽冷忽熱 唔係人咁品
心力小d都放棄
有時係到諗 咁辛苦追一個人為乜

咁多位巴打
你地有無update
小弟已GG
搵佢都已讀不回
甚至係單剔lu

唔試過，會抱憾終生，別讓對方等到失望，愛上別人，才後悔莫及。

冇咩特別

巴打點解突然搞到咁

加油拉 真心難

點解咁似我嘅 ？ 我要做嘅嘢做晒 要付出嘅都付出完
最近俾人當面拒絕左 不過都算一種解脫

盡左力仲可以點啫

向前又唔得 等又唔得 仲要blocked埋
不過人地都去左留學lu...

我都好想知..........
係無啦啦突然咁樣.....
佢話佢做野好忙 要私人時間處理啲野
咁我一個禮拜先搵佢一次
send下啲關心佢幫佢打氣既msg比佢
都唔覆.......
好似完全當無識過我呢個人咁
當朋友都唔會咁啦
因咩事攪到朋友都唔想做

我寧願當面拒絕
都叫可以死心呀....

都已經兩三個禮拜係咁...
唉...
對上個禮拜個msg係單剔lol

可能我最後可以比到佢既野
係靜靜咁係佢生活之中消失......

初初係活動識個女仔，順路住附近送左幾次番去..
諗住簡單識下&順路...無諗太多
有次d朋友話佢俾哂singal我...我ge唔到...A0
女仔自己走左...
第日問番佢，話唔唔使人送...
係咪衰左呢...唔敢搵佢啦

獨立既女仔通常都唔會拖泥帶水
我諗佢無再覆你
因為佢都無心想發展

巴打轉個角度諗 好過被人收兵

利申：獨立絲

無心發展唔可以直接啲講既咩？
直接講先係唔拖泥帶水嘛 唔係咩
點解要sharp cut 唔講清講楚呢？
不了了之咁好咩

一如己往 仍然每星期同一時間搵佢，仍然已讀不回
不過已讀時間都算快，今個星期番舊屋影相 希望可以勾引起佢d回憶

用錢，買禮物，帶去玩
女人一有虛榮感就好易上手

鍾意人就搵番人，做男人就要面皮厚 怯你就輸一世

係囉 我都想問
既然無心發展 點解唔直接block左佢，起碼暗示比個男仔知唔洗再要佢等啊
雖然我仍然抱住佢係觀察緊我既心態

好man

咁都要睇下你啲gag好唔好笑

真 但依賴左人之後果個人會走

真係一close小小過左條界就會驚，跟住就會縮 點算好

點開口好呢，個感覺好尷尬

首先 你有無好清楚咁向佢講明白你既心意？
如果係無，直接要行到去block whatsapp, 咁真係連朋友都無得做。

同埋係人都會怕自己會錯意既，總要有一方願意企出黎講清楚先。而呢個我覺得唔只係關於對方係咪獨立絲，係睇下你有幾珍惜對方，願意為對方行前多步。

我係好獨立，我諗我係好怕個種有人走入我生活，當我愈來愈依賴佢，但最後都係無結果。
所以當有人追我，我覺得對方願意主動講清楚，係好重要。

同埋身為一個獨立絲，我好欣賞有勇氣既人
巴打加油💪🏽

直接約佢，有共同興趣/佢鍾意做咩約佢去 投其所好
又未開始過 又無曖昧，仲係朋友階段 怕咩尷尬

有恆心既男仔唔會因為你縮而放棄唔追你，咁就放棄代表佢未夠鍾意你
雖然好多男係漁翁撒網，但其實仲有男仔想搵佢既only one
總有一日實會搵到個為咗你不惜一切既男仔

lm

太有共鳴！ 真係咁

愈係大男人/ 堅持幫我
愈打倒我嘅圍牆⋯

利申： 成人俾男仔話我好獨立

我都想講清楚 但係佢之前都唔覆 咁可以點呢
我又知佢唔中意人chur佢
所以就唔想咁chur ......
所以就日日爭扎係搵佢同唔搵佢之間 .......

係 無興趣嘅點都唔會理你

男仔做成咁 我都唔想

Agger...... 不過到你真心相信佢唔會走既時候 佢就會毫不猶豫咁離開.......

中意穩重係因為俾到安全感 感覺可以照顧到自己 搞gag暖男唔係問題 唔好俾人好兒嬉 嬉皮笑臉信唔過就得 俾佢知道你除咗講笑都有認真成熟既一面

咁就真係睇佢宜家係咪想focus落自己既成長度 有時獨立就係想自己有能力照顧自己 唔洗靠人 到遇到真係中意既人先可以成熟咁處理段感情 唔會因爲自己既問題(可能係唔成熟 太依賴對方等等) 破壞咗段關係

絲打你真係幸福

Agger 好多時候就係感覺冇人明白自己 久而久之懶得同人分享自己既生活..... 如果可以同佢精神上sync 一定加爆分

So true..... 其實我地就係冇安全感先咩都自己黎 費時信你之後失望.... 我就係咁....好小事但應承咗做唔到 我會好失望 但唔會同你講.... 久而久之就失望慣 死心了....

Waste 9 my time

其實，幾獨立嘅女仔都會想有人關心嘅

搞清楚先 你同佢講清楚 不等於 chur 佢
你搵佢 然後講哂你想講既野
佢點回應你就幫你唔到啦
但係至少你做好左自己個part

明白啦 絲打
即係盡做
最多做到佢真係講清楚
到時真係可以死心

有關心過 但已讀不回

不回幾耐？完全不回定好遲先回？
如果係完全不回，可能係覺得你嘅關心msg好odd，唔知點覆好…同埋，唔算重視你

幾個月以黎都係咁關心
近呢兩三個禮拜先完全不回
完全唔知發生咩事